條億古罪人 陳同佳 綠帽仔有心情去台灣投案打靶未？ 有心情未？ 紅底牧師比咗幾多隻靚雞比佳佳屌？

陳同佳 你搞撚到維尼熊修個垃圾條例
死1億次都唔足夠
有心情去打靶未

咁重口味
邊個係0仔 邊個係1

黃色經濟圈的障礙

呢個問題記者真係要問下林奠
初心呢？

好食好住 點解要去打把？